聽日仲正常返工 如常生活的人諗緊咩？

有人出黎 冇衝擊 毀容同失明

坐地鐵會中催淚彈
會有狗追住你黎打 分分鐘人踩人比人踩死

走走下會有狗舉槍
會有狗一米開槍射你

坐係屋企會中催淚彈

你行街你著黑衫會比人斬

冇著黑衫 但你係後生 一樣可能出事

即使你係一個落自己樓下
都隨時會比狗拉你坐48

買支laser pen都可以比人話係槍
會比人查你部電腦

到底聽日返工的人係諗緊咩？
如果你地買六合彩冇中過，到底你地個膽有幾撚大先會覺得自己係安全？

點解隨時會死 仲要顧住份閪工？

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

你辛辛苦苦做左成世 交埋交埋的稅冇去基建
冇令你的後代受惠
你地咁辛苦做野的錢有一大部分就去左支那個袋到
香港係咪真係會餓死？

人地有自由 上次已經失民心

仲有好多人返工捐錢嫁

廢老唔洗返工根本唔阻佢地

阻番自己人

諗清楚先做

不割不過唔建議

我冇打算組織任何不合作運動

但大家有冇問過自己

啲警狗暴動的情況 大家出街仲係咪安全

點燃樣先至可以KO 林奠

特首話示威者no skate on the society

警狗話示威者係曱甴

隨時下一批入集中營的係大家

大家出街唔驚？

警狗暴動

我覺得出街

生命受到威脅

隨時死的情況

為左份工係咪真係值得永久傷殘 什至死？

香港有200萬個隱藏勇武份子。
新二哥呢d叫打草驚蛇，呢次香港冇中國的份了。
二哥你都會名留青史了

林奠只係小丑 老共老解先係真對手

二哥上任個日唔知自己對眼仲睇唔睇到野

你肯定今晚先召集罷工通知得切？

依加的情況仲係咪一日罷工就解決到

其實呢堆毒瘤係到的情況 呢個社會仲正常運作

對我黎講先係神奇的情況

正如十號吹完香港 你第一件事係咪執返好間屋 而唔係諗聽日幾點返工？

呢排連地鐵站都有催淚彈
真係唔知有冇唔小心hi到啲
有唔舒服的朋友聽日請個病假去check下啦

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

點解唔試？
召集罷工可唔可以都be water同快閃形式？
突然間唔舒服要病假 好難講